吹乜風都好 一定要記住八個字

光復香港 時代革命

無錯
亦證明你精神病已經康復

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港 時代革命

我一路都無正常過

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things